Bravo Stones瘋狂恥笑區

世界級控球門將

如果佢兩個打中場既話，輸四球既會係愛華頓